連登愛國網民：香港送5000億畀支那做無謂嘢

英國衛報已報警犬拉咗義士https://lih.kg/deoqGT#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我覺得巴打講得好好
有無實際行動派支持
推俾大家見到

我無野講

有無人有詳細行動計劃

我無野講